Notiamo che aumentando la corrente $I_{\text{B}}$ nella trasformata di Fourier compaiono dei piccoli picchi corrispondenti a frequenze secondarie che vengono amplificate e quindi il segnale diventa man mano più deformato. Inoltre notiamo che la frequenza del segnale aumenta all'aumentare delle corrente $I_{\text{B}}$. I dati misurati sono i seguenti:
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ccc}
        \toprule
        $I_{\text{B}} [\si{\micro A}]$ & $V_{\text{PP}}[\si{V}]$ & $f[\si{\Hz}]$\\
        \midrule
        10.4 $\pm$ 0.1 & 0.79 $\pm$ 0.05 & 201\\
        11.1 $\pm$ 0.1 & 1.53 $\pm$ 0.05 & 200\\
        14.9 $\pm$ 0.2 & 3.4  $\pm$ 0.2  & 197\\
        18.9 $\pm$ 0.2 & 3.5  $\pm$ 0.2  & 210\\
        23.5 $\pm$ 0.2 & 2.3  $\pm$ 0.2  & 216\\
        27.9 $\pm$ 0.2 & 0.97 $\pm$ 0.5  & 226\\
        29.8 $\pm$ 0.2 & 0.26 $\pm$ 0.6  & 241\\
        \bottomrule
    \end{tabular}
\end{table}

\newcommand{\Scale}{0.8}
\newcounter{imagenumber}

\forloop{imagenumber}{0}{\value{imagenumber} < 7}{
    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[scale= \Scale]{../punto5/plot/\arabic{imagenumber}.pdf}
    \end{figure}
}

Per misurare la fase di transizione bisogna ingegnarsi un attimo: innanzitutto si scollega $R_{\text{P}}$ (quindi il generatore $V_{\text{CC}}$ dalla giunzione  $BE$), si imposta il trigger a partire quando $V_{\text{BE}} \approx \SI{200}{\m V}$ e si imposta l'oscilloscopio a misurare una sola spazzata. Riportiamo tre misure del transitorio:

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scale]{../punto5/plot/trans_0.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scale]{../punto5/plot/trans_1.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= \Scale]{../punto5/plot/trans_2.pdf}
\end{figure}

